今日有個女仔黎應徵，點知佢竟然係中學時既女神...

啱先我地兩個坐左係度一陣唔知講咩好，場面好尷尬
依家我借尿遁厘左係廁所，我應該點算好啊？

大家幫下手，你問我盡答

做汁男

問下佢近況先？

圖

咦 咁啱嘅 你認唔認得我呀haha?

做秘書

10

開價

問左

請一個能干的秘書

認得啊，所以先嚇左一跳

問佢廚房幾大

問下佢識唔識潛規則
1q=1offer

佢唔係見秘書份工...

咩工

能干的員工

今晚詳談

扑

pt cafe女僕

一早就應該扮唔識得

Hello
有關中學嘅post
就有我

咁耐冇見 不如一齊食個飯聚下舊

問佢識唔識do

把握機會

我地一眼就認得出，仲叫埋名

do乜

尷尬到咁仲食飯...

請左先

不如今晚打返場友誼波

樓主係老闆定死毒撚？
講啲唔講口戈

你同佢講洗咩見咁既PT工! 6000蚊一個月! 一個星期扑一次

老闆

各位我係時候出返去先，有咩消息我再上黎報道，祝我好運

7/10

輕鬆啦你

唔好請，認真，臭雞黎

fat fat啦，聽講女僕cafe，班女僕會倒貼架
果間咩100%，屌女僕屌到比人捉姦在床

我仲有另一個post（賢內助）請緊人有冇興趣？

見完人地無仔既
試下食埋

到最後都係請左佢

佢唔係啲咁既人囉

假膠

據我所知就無既，不過唔好啦，人地真係好女仔黎

好唔好屌

咁點解唔試下
又話女神
屌你
你有女既 就無野好講

雖然以前曾經鍾意過佢，但係佢又未拍過拖，連同男仔講野都好驚好避忌，都係算啦

咁你之後就好似你個名咁

點撚樣做女僕

影張相放上嚟先講

樓主冇撚用 有咩好尷尬 而家你請佢喎

有咩咁尷尬 你比人拒絕過？

緣份都唔把握

有咩好尷尬

入廁所

好在唔係你前度，唔係仲尷

重甜唔該

點解要尷 諗唔到原因

四十幾分鐘先上水，扮持久？

加甜please

入廁所打個J 聖人模式地屌7佢

唔好啦，驚自爆，識我地既人唔好爆我地出黎

樓主做馬伕扯皮條

估唔到咁文靜既女仔都會見呢份工，完全唔似佢性格

扮唔識再溝體囉

唔好出去

佢已經走左啦，聽日開始返工

唔係講笑，見返佢真係有初戀既感覺，佢同以前一樣無變到，都係好溫柔純品，好有氣質

通常男老闆加女員工，最後都會同條女一齊
因為成日見你，而見你咁樣都會因為識得佢關照佢多d架啦，好難唔比你感動到

留名，有圖叫我

做得呢啲，心照啦

俾左個offer佢90蚊一個鐘，大家唔好諗歪，我原本話120既，可能佢見係舊同學唔好意思，所以就減少少咁

你我相隔多麼遠

連圖都冇張 問你老味咩

減少少

睇樓主個名就知個女仔見咩工

樓主開post宣傳自己個故 d劇情明明就同個故一樣

請善用起底功能

干你老母

香港地邊間女僕CAFE可以出到百幾蚊個鐘阿
之前八過下話好低人工咋喎
差唔多最低工資
要靠賣相賣野先叫高人工少少

你唔食佢我食

一個鍾少30蚊叫減少少
搭棵蔥好冇

處女？

嘩！一日8個鐘，十日都$7200

佢地刻薄掛

應該係...

圖?

cafe o係邊頭?

邊間cafe

九龍

新開的 唔自爆了

o個頭得一間?

我正想去試下女僕 cafe
就即刻見到呢個 post

樓主講到佢咁怕醜點serve人

我fd (2世祖，老細)就係食左自己請返來條女，仲要係處

殘體字都咁多正評

你是不是一個能幹的好員工

係邊 想試條女
有沒教佢令食物變得好味嘅方法?
我要睇下佢學到幾成𠀡

你係咪今日黎個兩條毒撚其中一個？係肥個個定瘦個個

收皮唔係
我沒嚟過好沒

唔好難為佢，佢心靈好脆弱架...

走啦，咪搞佢

邊有為難佢
想試下姐
同埋我去過一次秋葉原嘅
想試埋local姐

心靈好脆弱你又請佢做呢份工
on99

咁我覺得佢有興趣既，有心做咪請囉，可以用時間適應姐

好
即係適應左, 我地搵佢你就唔驚係咪

你咪黎囉，佢鍾唔鍾意你係一回事

其實你對佢仲有無意思..

唔知

有事秘書幹 冇事幹秘書

cafe請乜鬼秘書 好多錢咩

論此帖討論價值：圖片

咁你想點

90蚊一粒鐘咁高
偽娘請唔請?

你同佢熟唔熟？你點解知佢單純..

同班，唔熟不過佢純品係公認既，平時都唔係好講野，同佢講既都不外乎係班務，怕怕醜醜咁，好驚同男仔講野

no